Thank you for downloading this asset. See information below
All samples are loop-compitable
Â© Norex Music 2023


Music Information
1.
Name : Cold Fire
Genre : Drill & Trap
BPM : 114
Key : G#

2.
Name : Wrecked
Genre : Drill & Trap
BPM : 140
Key : D#

3.
Name : Clean
Genre : Trap
BPM : 136
Key : D

4.
Name : Magic
Genre : Trap
BPM : 128
Key : G

5.
Name : Reversed Magic
Genre : Trap
BPM : 128
Key : G

6. 
Name : Hot Ice
Genre : Trap
BPM : 119
Key : C

7.
Name : Scary Trap
Genre : Trap
BPM : 135
Key : B

8.
Name : Trapped Emotions
Genre : Trap
BPM : 108
Key : F